毒船已靠岸，香港人自求多福啦

有得格離都唔格離
真係攬炒

個市照升
癡線

潘議員 千其唔好放人

去過邊

葉劉咪話用郵輪隔離？ 快啲出黎唔好畀人登岸 !

推！！！

攬炒

果個議員唔好諗到咁好

暗紅,但德福老屎忽好大勢力,扎根幾十年,打唔贏

D病毒周圍走啊？
屌囉

國家隊股市樓市一齊升

香港玩完
可以俾人封了

香港股市一早同現實脫節

屌

揾到一個有事成般就唔落得，加油

係之前確認落左船
再開出定點
個個講法都唔同

完全唔見政府有任何訊息關於呢隻船...

果3個係1月24號落晒船，尋日先確診

又播毒屌你老母

Diu

冇啦玩完啦...

仆街了

3幻3

林鄭專撚登

絕對要強制隔離

啲人去完黨鐵站係自己散？

有fb live

係去到高雄先發現24號落船嗰個確診
所以唔俾落

唔封關 呢啲少事啦 一艘船 幾千人 算咩
一日我地都好幾萬啦
社區爆發未你死 林鄭未去瑞士滑雪

原船幾千人
想問下香港有無地方可以隔離

機場每日6千up中國人黎添啦
，政府點會講。佢昆班成世冇點搭過飛機廢老以為個個好似佢地咁都係羅湖落馬洲過關

係

屌你老母痴撚線政府一定夠膽放班喪屍入黎

林鄭根本就係想你社區大爆發
啲藍絲順便陪葬

有冇人知結果有冇隔離?

而家嘅政府九成唔會隔離
放晒啲人走

死亡客輪

唔畀落船

公司係九龍灣，gg

推

上重裝備吧

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡抗沙士
VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

Is that it?

係呀
中間仲有另一轉
1月31號上船
2月2號香港落晒船

牛頭角

咪係架船到隔離

船上有人中左？

吊佢老味，好多人糸附近排口罩

3個

咁咪即係其實已經有一轉懷疑流動炸彈周圍走

跟日本做啦...

區議員？

隻船早幾轉有3個中咗
佢哋1 月24 號落船

屌好恐怖

人地港口都唔比停, 點解我們冇措施比佢直入, 起碼都隔離14天， 仆街吊佢老味

今朝10點半影

原船隔離啦！！！

全宇宙第一毒婦 777 最撚開心

放喇放喇
大攬炒

push

毒船照放 唔洗隔離 香港政府又領先日本

唔好落船丫

MOLAMOLA

應該封咗個郵輸碼頭 唔好再放人黎播毒

Sink it

林奠呢個臭西仆街正苦乜柒都唔做唔封關，香港人九成又要硬食！

點解唔學 意大利？

呢架船係咪隔離po樓主果架船

唔同

依家仲理mud9野顏色

叫下賣算9數

Yes

唔好比班屍落船呀

有無問過隻船肯唔肯

可唔可以喺船隔離啊。。。唔好放人落船啦

有冇live?

炸咗條路啦

今鋪真係玩撚完

樓主果架船而家係咩位置

上網睇啲人話xi用wars係貿易戰上buy time

鑽石公主號喺橫濱港口
世界夢號 喺啟德

香港準備變疫埠

我覺得真係唔奇
如果侵侵繼續硬，就真係會俾人屌佢唔人道

Thx 希望佢冇事

林鄭覺得唔夠多個案，海外郵購帶菌者入港

係囉

明報話200人發燒

鑽石公主號3千人入面1個瀨野都搞到最少10確疹
今次隻船6千人有3個瀨嘢，即係有幾多隱形生化武器人流入？

政治任務 毒殺

唔係呢隻船

人地台灣話唔收就唔收，日本海上隔離
我地就中門大開

領先世界 全球第一個唔洗理人民但收稅既政府

最令人驚奇係啲人民仲係繼續返工

人民
豬閪

唔怪封關封淨啟德啦

請船上手足到18區警署同禮賓府求助

果隻係日本

淋奠 : wfc

死得人多

香港人扺死，包括我自己

Twitter 戰線

幫手rt, like, comment 同 rt good comments

[推到贏埋] 香港民主運動獲提名 2020年諾貝爾和平獎

想死

香港（已完）

喪屍準備登岸

比人班豬閪返工係最大恩賜